【樓爆2018】假破頂唔計😵！大跌在即！何文田皓畋呎價40,163元，同創物業新高

豪宅新盤交投暢旺，嘉里建設（00683）的何文田皓畋，昨沽出6座23樓B室四房戶，實用面積1,477方呎，成交價5,932.06萬元，呎價40,163元，同創物業新高。

嘉里發展執行董事朱葉培透露，同系筆架山龍翔道首個豪宅，於七月底取得入伙紙，料最快明年初發售。

呢條友傻的, 6000萬入市...一定俾淡友笑到臉到黃

計雙倍

到時跌市等鞭

AA左手交右手

其實佢個景麻麻地
點解值呢個價

爆爆爆
又創新高啦

樓爆呢？連登唔係好期待？？

爆完啦，調頭又升過

依類豪宅一係就左手交右手用來造數
再唔係真係有錢佬幾千錢當散銀咁洗

地產佬臨仆直都要做下樣

淡淡快入